連登取代高登成為年輕人主流，林祖舜有冇後悔自己當年既決定？

下至細路，上至政府高官，都以為連登既存在。近幾次既社會運動，更令連登知名度得以廣傳，早洩有冇後悔過，因為自己當初既決定，令高登就此停步，無法再上一層樓？

今日講呢啲野做乜鳩

拉

bye

如果冇取代高登，好多人未出到去發夢都已經畀早洩督灰拉撚曬

早洩個server咁慢
post都睇唔切啦

連登冇錢揾，佢都唔撚屌你啦。